436063
4226
Nội dung câu chuyện đơn giản, nhẹ nhàng, phù hợp với các bé độ tuổi dưới 4 tuổi.
Sách tình bày đẹp
Chất lượng sản phẩm của  TIKI rất tueyetj vời
Hàng giao nhanh gọn, đặt hàng đơn giản, dễ dàng. Gía cả thì tuyệt vời, rẻ hơn sách và luôn có nhiều chương tình khuyến mãi đi kèm.
Các thông tin cần tìm kiếm về cuốn sách rất đầy đủ và chi tiết: như nhà Xuất bản, tác giả, người dịch, có thể đọc thử, kích thước của từng cuốn.
Tiết kiệm thời gian, bạn ko phải đi lại mà vẫn tìm được điều mình muốn với tất cả các thông số kỹ thật đã được Tiki trình bày rõ ràng

3
1277836
2016-05-26 09:33:53
--------------------------
